貓貓唔食放過入雪櫃既罐罐

貓貓依家五個幾月，朝早食唔晒一罐，所以淨返一半就放入雪櫃，夜晚餵埋果半罐，但近排佢一定要食新鮮開既，就算同一個口味，只要晌雪櫃果啲就唔食，新開就食，為左唔好屣，會逐啲溝少少新落啲舊度俾佢，但佢都係食好少，可能只係食到四分一⋯⋯到底應該點做好？

咁咪唔好放雪櫃囉

同佢一人一半

好似差啲嘢

圖呀

養多隻，一貓一半囉

唔食就再放入雪櫃 再唔食就食乾糧算數

係咪因爲雪完雪櫃凍咗？
試吓整番室溫或者暖少少

唔新鮮囉

放佢入雪櫃囉

叮吓解凍

太凍

我見d人話唔好連罐放，有毒

應該太凍 又無左浸味
我會加少少熱水入淨番果半個罐
再用熱水坐熱佢 等15分鐘左右
貓貓都肯食
樓主可以試下

肚餓自然會食

貓貓唔食食放過入雪櫃櫃既罐罐

撈乾糧試下

加熱水
一係煮過佢囉
佢撚知咩

肚返佢一兩日咩柒都食啦

餓

加熱水座番熱罐野

我今日試左但無效😭

我另外用密封盒裝住，無連罐

試過，佢平時鍾意食果款乾糧，但溝埋就唔食

乜撚野罐罐

用熱水座返熱佢